孵住面膜出街

如果蒙面法通過咗，我就全日岀街保濕，孵住面膜出去！